\chapter{Effets capacitifs}

\section{Le condensateur d'Aepenius}

    \subsection{Distance entre les aramtures}

    $C = \fof(e)$

    \subsection{Diéelectrique}

    $\epsilon_{r,verre}$

\section{Mesure de capacités}

    \subsection{Multivibrateur astable}

    \subsection{Application au coax}

    Constante répartie

\section{Applications}

    \subsection{Capteur de niveau}

    \subsection{Démodulation~: passe bas}
